朝早望住牛牛公仔，真係做野都精神啲！！！

Cute cute !

想要～
請問邊度買架？

仲未到貨
呢隻真係Cute到要放公司

邊度買

買唔到GME喎

買到了